[有圖] 呢條女叫唔叫笑得好睇

留名

唔叫，因為個樣麻麻地

好地地自己對住個鏡頭影相笑到咁
係咪有問題

應該話佢本身個樣唔好睇，所以冇人會睇佢笑得好唔好睇

對波大啲就好

有啲似雨宮琴音

樣就中等啦,但波可以大啲

幾甜

佢對波ok大 有張泳衣圖 爆哂出黎

名？

Ig ?

Ig?

對眼好似有d畸形

有笑眼先好睇^^

咁多負評既....笑撚左
連登仔眼角真係高

成班1分2分既毒撚話條女得6分-7分

冇人話過自己條件差就冇資格話人
要怪就怪貼個女仔上嚟嘅樓主啦

幾好

圖呢 我個拳頭就想打爆你啦

班撚樣眼角高又樣衰

就係冇野輸先有資格品評

好撚正

印像中佢把聲好難聽
係咪tiffany chong

咁都麻麻地 唔係呱

算係靚既普通樣

連登仔條女唔係model就係港姐

係我心目中anne .jpg 先笑得最靚

ON撚9 一撚定要話好睇?

好睇
見到呢啲笑容我都笑

我覺得幾靚幾gfable呀

你地係咪真係眼角咁高啊，我已經覺得佢好靚女

幾中意睇佢食野 btw 張迫爆泳衣照呢

連登仔去做港姐選美評判就真係大獲了

靚wo

普通，幾順眼。

chongkkayee

佢每天也自己笑
落雨天也自己笑

巴打們食開咩女

Ok啦
有得屌既咪當交下功課囉

呢樣真，其實好撚唔自然好撚做作，睇落硬撚係怪怪哋

好撚正

利申：毒撚

圖呢

呢啲先叫好睇

我覺得幾靚喎

萬能key

唔錯喎

一般

報新聞?

咁都一般 你地條女咩樣

咁既樣都麻麻地
負皮既一係就係d妒忌人靚既柒頭絲打
一係就係d溝唔到靚女既毒撚巴打

咁你呢

笑得好睇應該係咁

用結衣做標準 其他女仲使玩咩

笑容黎講
我真係覺得VIVI TAM無敵

通常呢啲都係臭雞嚟

睇個樣都知佢係港女啦 擺埋d一般貨色出黎做乜

咁都唔得 交俾小弟我解決佢

講笑容點可以無千雪bb

無波就唔撚係女黎 咪po出黎啦

好charm

好靚女喎 事主見到唔使理啲青頭毒撚

如果暗瘡肥婆係0分
周慧敏李嘉欣係10分
呢個女仔起碼6~8分啦
咁都叫麻麻地